臨時演員都係演員，雞場無真愛

點解你唔肯交個心比雞蟲